7.28暴動案 拘捕警未向少女施警誡 控方不再依賴其招認口供

去年7.28上環警民衝突，湯氏夫婦與一名少女被控參與暴動罪。辯方反對將少女的招認口供呈堂，指警員曾向她威迫利誘。法官郭啟安今指，該警員從未向少女施行警誡，望控辯雙方就此議題作表述。控方休庭商議後，認為警員就招認部份證供夾雜個人意見，故不再依賴少女的招認口供。

無左招認口供咁指控咪弱左好多

係

近排咁多呢類case想幫香港洗白？咪玩啦，香港已經冇法治架啦

基本上唔用得

正常就係
但佢只係唔再依賴
即係仲有其他招數

香港要有誣告罪

要幾仆街既人，先會威迫利誘十幾歲女仔認暴動

個法官要洗底？

呢單夫婦救少女嘅所謂暴動案啲證據薄弱到完全為告而告 依家連份所謂招認口供都埋 告嚟真係晒撚曬啲公帑

甩cau文變咗驚驚謊要重新拎證據出嚟，唔可以講話被告自己招認

技術上係有利嘅，因為大多數案件，都係因為死喺警誡下自己招認

環境證供

Btw 屯門話改裝遮果個咪一樣完全冇警誡就逐件證物問係乜
呢單又可以當係Dllm 真係判刑睇心情

而家變相係唔係=被告冇落任何證供
靠警員搜證及環境證供去嘗試入罪?
但由於少女係現場被捕, 似乎亦好難繼續打得甩

依家全世界睇實就扮公正

所以唔會接受任何洗白類既動作
法治死左就係死左
咪諗住踢下條屍郁兩郁就想呃我原來未死透

由啲爛頭卒打頭陣入咗幾個手足
先開始跟返程序
嗰啲手足認哂罪已經救唔到

黃大仙果單，得警曱口供，警曱口供有問題就打甩左
響現場普通black bloc，無斷正唔夠入暴動

仲要隔離學校有cctv 都唔去攞
擺明身有屎驚段片對控方不利
真係鳩告無成本
告到就 bonus
告唔到就 wfc

咪格硬屈兩夫婦無牌持有無線電

上次個單個官都照比

好彩被告個fd有backup段片
片中明明有架消防車阻擋黑警視線
但果條黑警鳩up話無
已經知係求奇拉

仲要上車前無傷
去到狗屋驗傷又爆頭又鼻樑骨折
連個官都懷疑私刑
正常果條黑警應該要受檢控先啱
但依加wfc

其實即係變左無口供,變成我無野講

只係個女仔而家冇直接人證指向佢, 希望冇事

即係少女無講過任何嘢

一齊祝律政師全體仝人生仔無屎忽，生女世代做雞

認咗無得打，唔認有機會

無牌持有無線電應該罰少少錢？

無傻啦

根本就係濫捕9拉

冇無線電, 要補充控罪都唔會係正式審左幾日再加啦

好多人（尤其青少年）無基本法律知識，亂咁講咗啲對自己不利嘅嘢

Push

冇無線電告人藏有無線電？

通識科無教可以保持緘默？

紅官都驚制裁呀麻

係唔係洗底都好，又關個法官乜事？

上面冇啦啦講無線電啫, 要屈一早屈左
唔會冇啦啦插多條罪落黎, 唔合程序

原來如此 即係鳩告

點解咁傻要招認？

係咪又唔記得學堂教過咩

果時係唔係都砌左先，諗住紅官會偏坦自己，點知紅官宜家怕制裁

真係冇, 通識冇法律依方面內容,
如果唔係點解有人係警戒完之後講咁多野, 之後大眾知道左之後先少左啲人爆料(被打到仆街迫住講除外)

好明顯就係CCTVB啲垃圾劇教壞人
入面啲傻仔個個講兩講就爆晒個經過出黎

屯門改遮個隻狗官真係

法律知識咁重要居然無敎

岩，呢個真

DOJ 仲有大把仆街招
係睇個官配唔配合嘅姐

好似 2016 話 暴動唔係 strict liability, 唔係喺到就犯法

侵侵:任何人想搞香港既法治既話, OVER MY DEAD BODY!!!!

馬道立出完聲之後，個個官都叫做正常番

睇新聞，呢單野係